如果牙常當年有補yy 佢fd重會唔會唔夠200個朋友?

被逼害師

More love, less hurt

幫緊你

好波